新手開咗個tg channel得閒清唱下

各位好，新人報到，小弟男聲偏中高音，非常喜歡唱歌，粵語，國語慢歌都鍾意，留低個tg 帶望大家得閒可以聽下，俾下意見。
利申： 而家未放嘢上去，轉頭清唱一兩句直接放上去，用電話就咁錄，應該都還好。
tg: @touchwood999
12月1日 將會於18：20更新

求其清唱 你好不好 前半段~

唱埋下半段

唱首歌的時候因為冇伴奏節奏感可能冇咁好,有待改善~

巴打加telegram傾吓